習總連串兩野盧偉聰 睇黎佢都收得皮

在參觀期間，梁振英叫盧偉聰向習近平交代香港犯罪率情況，盧偉聰即說道：「現在我們的犯罪率是1978年以來最低的一年。」習近平指出香港社會情況變得複雜，人口亦愈來愈多，但犯罪率反而有所下降。盧偉聰答道：「要感謝我們內地的公安部對我們的支持，沒有他們支持，我們不可能。」

習近平：「這是正式錄用的警察嗎？！」

唔知 d 黑警聽到自己老細咁講會點諗呢？
你地平時咁辛苦做咁多野，點知原來你老細係會完全無視下屬嘅功勞

有 d 咁嘅老細，唔知會唔會兵變呢

但警察犯罪率可能係1978年以嚟最高

睇怕都危危乎
下面嫌佢對外唔夠強硬，撐警力度不足，保護(包庇)下屬不力
上面又嫌佢擦鞋功力未夠班

有錢嘛實得住班細把口囉

痴撚線 咁都關公安事

廢西，佢講完公安支持
習總都恥笑佢

犯罪率其中有幾多%係佢地自己搞出黎

我係差佬實把幾火

幫你頂咁多屎, 你一句將 credit 俾曬公安

奶到雪雪雪聲

習總心諗:即係d賊係大陸來啦

689都忍唔撚住爆笑咗

我在此呼籲咁多位黑警，認清你老細嘅真面目，快 d 棄暗投明企過嚟我地呢邊啦

明明犯罪率上升緊

好有道理

話比人知中國公安係香港執法

豬閪

刷鞋刷到好似佢咁撚柒我都係第一次見，正一人頭豬腦

又捉棋呀?
會唔會諗多咗呀

等你5毛狗出黎7好耐啦！！！

習總話要好好獎勵一下盧偉聰

投明？ 姐係放棄20k up既月薪返去做跟車？

擦錯鞋

正式錄用都話

人口多犯罪低個對話覺得習總好平常，
大陸出大單意外有死人都可以變無黎維穩
你話習總暗串人口多犯罪低呢個可能邊會有
直情好受

係咪諗多左

又燈

真係成隻狗咁

係咪得我覺得係曲線

犯左唔拉唔起訢咪零犯罪率囉

公安係香港執法架咩

睇黎呢幾日不論689定係一哥，啲作風都唔係好岩習總，好似格格不入咁，冇一個用岩鞋油

淨係休班警新聞都多過以前

香港犯罪率點解咁低？因為次次叫到警犬嚟，佢哋一句話無得做㗎啵，犯案率唔低都唔得啦

好少事唔好報驚啦

佢份人係圓滑過禿鷹
結果兩邊都唔討好市民亦都唔會當無事發生繼續鬧

人地雜種想聽香港一直已經穩定的治安

隻狗就奶到治安愈黎愈好（咁即係以前唔好）

真係做得好樣衰，咩沒有xxx我們不可能，直頭係啲奴隸對住主公講嘅嘢，完全唔似一個政府高層講嘅嘢
其實佢做到呢度都無得再升㗎啦，洗唔洗咁樣幫人奶鞋底

沒有共產黨就沒有新中國
沒有公安部就沒有警務處

蝻越黎越多
犯罪率越黎越少 班蝻都幾乖下

“我們不可能”

我可唔可以理解如果香港警察得返自己一個就乜7都做唔到？

如果我係佢下面班馬，對外已經被人屌足幾年，對內聽到佢咁講咁心真係涼一涼

我真係好撚想笑

香港警務處（英語：Hong Kong Police Force，別名見下一段）於1844年5月1日成立，世上最早一批現代警察機關之一，屬香港特別行政區政府保安局，為編制最龐大的香港政府部門（佔20.2%）...

鴉片戰爭之後就有

共慘黨有無170年歷史

蝻又捉唔到 蝗拉到又唔告
梗係罪案率低啦

自古以來

前排仲暴動完添

黑警越嚟越懶就真